{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이season1 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時までです。 人数が追加される場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 入室·退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人の炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 ペンションによって期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、このような場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTVと無料Wi-Fiを提供し、ネットフリックスとユーチューブを利用することができます。 客室は禁煙です。 駐車も可能で、エレベーターと客室内の無料洗濯機をご利用いただけます。 客室内では臭い食べ物の調理は不可能で、個人バーナーの使用も禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室・退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室・退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人の炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションによって期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、このような場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供される設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVと無料Wi-Fiを提供し、ネットフリックスとユーチューブを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、エレベーターと客室内の無料洗濯機をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理の臭いを出すことはできますか？",
            "answer": "客室内では臭い食べ物の調理は不可能で、個人バーナーの使用も禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 690
    }
}